［正視聽］科興疫苗係用嚟清理忠誠的廢物

咁撚蠢真係要第一批清理